未來人報告3 : 唱歌女美0，做局長的機會是0。

報告完畢！

本未來撚預測從未失手架。

屌你見到你誓神劈願話膠波繼續做財政司長本來都諗住你9噏...點知近期見到 "明報：林鄭批評變讚賞 陳茂波續任財爺看漲" 之後心諗唔係咁9恐怖啩

我支持佢的，因為女間諜做得呢d位野心實大
同奶媽內鬥不是夢

歡迎拆我招牌，我真係好未來撚㴝架

咪on9啦，進步點，有點常識都知共產黨係唔會信呢類人架。

哈哈，你算吧啦
雖然支持你的post，但你深度仍未夠班
你都係將某某說話搬字過紙

進步點

你都on9,個個吹歌女會做，得我話佢唔得咔。

開口埋口具攻擊性
連幫你/5毛都唔識分，見人就串
你這種人絕不會受到招攬

我好humble 架噃，幾時串過人？
邊個招攬我？

水插獨秀峰 畢架在雲上

咁下任教育局長會係邊個？？？

討論左今屈先啦

其實佢無資格唔係未來人都知。
BNO、日本永住權，根本無資格

但個個都吹到佢做硬咁。

日本出左個港女0

樓主幾時返去未來

未來人報告1都講過，回去的app呢度上唔到，依家等緊個fd㴝救我，好想快d走，呢度好on9

講下北韓點？

你好衰

一陣開未來人報告4，話比大家知啦。

問你一個極簡單問題

巴塞隆拿 安歷基 已經辭職
下任領隊將會係邊個?

我不睇波

咁你有咩興趣?

無人唔想知金仔下場點掛

仲有台灣會變成點樣

女人囉

開左啦， 短期都唔再講咁多，好危險。

其實係咪流泯招數？同你講叫個9up偽人做焗腸，咁冇人屌湯房波做財爺啦

唔好咁天真啦，有人屌班港共政府就會聽民意？

濕鳩睇左我編未來人報告，今日都轉

林鄭想委任日本的陳美齡做教育局局長，此一奇想，創意豐富，但是稍了解中國者，聽了只會打個哈哈，然後再加一聲：哈哈哈。
陳女士嫁了日本人，但仍心繫紅色祖國，近年熱衷於呼籲香港同胞愛祖國，怒斥日本政府為何不提「南京大屠殺」，並聲稱今日的特區香港，遠遠好過英治時代。
本來，由陳女士親自棄日本永居權，回到香港特區參與愛國愛港的治港班子，而且又是女人，與林鄭「同聲同氣」，三名子女俱美國史丹福，可謂一人集美、日、中三國之精要，一人而跨界擁有中國、香港、西方文明三者之間的「最大公約數」，對於親中愛國、戀日港女、中產藍絲家長，俱有最大的感染力。

但中方的視覺會更為高遠。此三大板塊，獨缺了一角，就是香港的年輕人和中學生。陳女士回到香港，必須配合梁振英路線和中國國策，就是加強愛中國教育與反港獨。然而以陳女士一早選擇在一九九七年之前離開香港，定居日本，勇奪日本永久居留權，長期享受日本優等文化，生下三名接受美國精英教育的子女，這種背景，在香港負責督導香港年輕人愛中國，其說服力還低於梁振英與吳克儉，而且必引起更強烈的反彈。
倡導愛國教育，仇日總在所難免。凡仇日必須以強調「南京大屠殺」為起點。陳美齡女士回到香港，由於地位敏感，必須宣揚「國民教育毋忘南京大屠殺」，而陳女士又同時聲稱是「首相安倍的粉絲」，而如何能夠同時在香港賺取高薪，勸說香港中學生留在香港讀DSE並去中國大陸升學，勸說香港下一代遷移大灣區而老公三子女俱留在日本或美國，強調「南京大屠殺」而偶回日本探親時又不激起日本愛國民眾的民憤和示威抗議，此一政治的馬戲班式雜技，難度極高，如何會不出事，實在令我萬分期待。

倡導愛國教育，仇日總在所難免。凡仇日必須以強調「南京大屠殺」為起點。陳美齡女士回到香港，由於地位敏感，必須宣揚「國民教育毋忘南京大屠殺」，而陳女士又同時聲稱是「首相安倍的粉絲」，而如何能夠同時在香港賺取高薪，勸說香港中學生留在香港讀DSE並去中國大陸升學，勸說香港下一代遷移大灣區而老公三子女俱留在日本或美國，強調「南京大屠殺」而偶回日本探親時又不激起日本愛國民眾的民憤和示威抗議，此一政治的馬戲班式雜技，難度極高，如何會不出事，實在令我萬分期待。
香港的林鄭，或許只看中陳美齡的兒子史丹福學歷與劍橋相同，以及香港式的史丹福博士學位崇拜症，覺得陳女士是教育局長心儀人選，但中國外交部、統戰部等單位一定認為：「像陳美齡這樣的人，還是留在日本，能發揮更大的作用」，中方若不否決林鄭的「推薦」，我會非常的詫異。而且此議必「有人」打小報告（是什麼人，林鄭心裏明白），令中央主人對林鄭的判斷和管治產生懷疑。當然，我非常希望我看錯。

陳美齡在日本廣受抨擊抽取日本兒童基金從而令佢享有奢華生活

適合回強國做官。

留名

留名。